政府果把公關會唔會廢左d

道歉就解決到問題?
咁你開黎做乜春
落台大家都知好難
但至少你要撒回